你哋抆屎通常用幾多格廁紙？

用水噴

3-4格

睇廁紙厚度

一般我帶9格入廁所，3格一疊咁用，一般6格好鬆動，淨番果3格，一格用黎索一索龜頭既尿，兩格用黎沖廁開門

幾十格

唔好慳啦
整污糟細菌感染就麻撚煩

一卷

桃田巴

50~60格

3-4格一次
60-80格度

你屎眼有籃球框咁大

一開始3-4格，稍為乾淨少少時就兩格。 驚瀨屎

屋企五六格 公司十格八格

用手
環保撚

一格咁撚薄，點可以十格內抹完

雖然唔關事 但諗起呢條片

三格一次
抆6-7次

一格 中間剪個洞

通常沖涼之前屙屎
紋屎紋一兩下就算
主要係靠花灑噴水清潔肛門

得你同我一樣不過我就係3+3+2，一路兩格直到乾淨為止，但有時抆極都仲係有屎積就會一格一格咁再抆直到冇為止

爛屎: 10 格
普通: 4-5 格

一次兩格，每三次，一乾一濕一乾

一乾三濕